泰博比人拉左

鄭松泰出席830活動前被警方拘捕

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

勇武得閒請睇下武警演習
佢地唔係演黎嚇示威者
佢地演黎係教警察點做
知己知彼呀！
見招拆招

1. 岑子杰，民陣召集人，遇襲；

2. 陳浩天，民族黨召集人，被捕；

3. 鍾健平，元朗遊行發起人，遇襲；

4. 劉穎匡，觀塘遊行發起人，被捕；

5. 梁金成，上水遊行發起人，遇襲；

6. 黃之鋒，香港眾志，被捕；

7. 周庭，香港眾志，被捕；

8. 鍾翰林，學生動源召集人，遇襲；

9. 許銳宇，沙田區議員，被捕；

10. 鄭松泰，立法局議員，被捕；

11. 孫曉嵐，前港大學生會會長，被捕。

無作為都拉？？？

交下數 湊下人頭 人數多D 白色恐怖勁D

到議員了

似想激嬲更多香港人831出黎多過想嚇人

想人升級 即出解放軍？

未有新聞報？？

因為國師話今日比人拉係共匪派比佢地既光環

熱狗跟本周不時就有打手開post屌，
都冇人理佢地，
佢應該係衰時時個page多人like

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

未食藥
完全唔明因果關係
點解拉左佢地就可以比到光環佢地

官方認證泰博有落場，終於唔駛次次比人問去左邊

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖啊等等 自己揀個舉
舉埋國旗都歡迎

屌你咩
蟲泰就算柒都唔應該擺第10

立法會議員被拉必須立即交代

捉條共奸做大戲？